屌你老母，有冇人今晚會開冷氣訓覺

熱到扯旗

突然熱左好多 癡撚線天氣

夏天黎啦，武肺會消失

已經開咗兩晚 無辦法 又熱又痴luplup....

尋晚已經開